6. A: None. It's a hardware problem.
1. Q: How many programmers does it take to change a light bulb?
2. A: None. It's a hardware problem.
3. Q: How many programmers does it take to change a light bulb?
4. A: None. It's a hardware problem.
5. Q: How many programmers does it take to change a light bulb?
6. A: None. It's a hardware problem.
1. Q: How many programmers does it take to change a light bulb?
2. A: None. It's a hardware problem.
3. Q: How many programmers does it take to change a light bulb?
4. A: None. It's a hardware problem.
5. Q: How many programmers does it take to change a light bulb?
6. A: None. It's a hardware problem.
1. Q: How many programmers does it take to change a light bulb?
2. A: None. It's a hardware problem.
3. Q: How many programmers does it take to change a light bulb?
4. A: None. It's a hardware problem.
5. Q: How many programmers does it take to change a light bulb?
6. A: None. It's a hardware problem.
